咩撚野be water

機場有咁多人 ！！！

而家有咩目標係達成咗？

五個一撚個都無呀

Push

目標已經達到，機場不宜久留，冇旅客冇左保護傘，我覺得，大家先行離開

不推文回覆

咁你係咪想達成被捕既目標

咪撚信啲放風撚 去唔去自己決定

機場幾時宵禁？

比人拉左就達成5大訴求？？block

再留只會送頭, 一個都不能少

今次開始日日玩機場, 機管局一取消航班就散, 唔取消就繼續留!

低成本高效益

所以一日未成就全部人送頭，要入到監房再慢慢坐?
機場係困獸鬥，冇旅客只會等人拉

白痴

舉腳贊成：）

咩目標，你答我

係呢道咁多人佢都落手嘅，咁唔該反抗啦屌你

人多勢眾！！

你係咪自己留到5大訴求都應承哂你先走?
全部人冇裝 面對住危險 你仲叫人留?
有野要守? 守緊D乜?

你慳d啦
人愈多愈難放tear gas
而家叫人想累死留係到未走d人呀

收嗲啦仆街 目標達成 係今日個目標呀

你係真心膠定點呀！

咪撚送頭啦

你地班人走哂 咁留低d人點？
大難臨頭各自飛？
越多人越難放tg呀
企起對家角度諗下啦

我從來唔會叫人逃走，但係今次機場，係你想走都無得走架，大家都知，地鐵唔停，封左去T2條路同公共交通公具，留低既真係等拉，無謂找，機場唔係一個抗爭既樂地方，你去過機場一定知我講緊乜。

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
散喇!

散左遲d唔可以返黎???

點解送頭係因為人小，

你覺得聽日再搞會唔會有咁多人出黎？

到時人少咗，佢就係走去拉啲人嘅，果啲就真係送頭喇

如果全部唔係旅客，係兄弟姊妹，d狗理閪你呀，豬閪你諗清楚先講啦，叫現場睇到message既叫睇唔到既人走咪得囉，做英雄唔係今日，擺明衰硬都留咩？

求下大家走 日日都玩無問題 宜家唔走就困獸鬥 唔好送頭

留黎除左俾人拉俾人打有咩意思? 為啖氣?

今次抗爭對象係滿手鮮血, 殺人無數既中共

一定要用腦, 要靠國際先有少少機會贏